同條女一齊咗兩個月仲未呃到個處

求巴打們賜教

強上

放棄, 我已食左

唔想踎監

扮處呃你咋

但佢同我一齊之前係A0喎

要扼人先要扼自己

呃唔到得一個原因佢唔愛你

點解我咁努力氹佢對佢好都仲係唔愛我

因為你條女都覺得你為佢隻豬而溝佢囉 傻尻

係咪我偽裝得唔夠好

我個ex成年先俾用手指，最慘係手指入咗一節位就完事
之後同我講我破咗佢處

邊個話A0一定係處，做咗人地呀媽都仲得

再之後就飛咗我，成功保住清白之身

有無血出先？

個日血都無滴，第二日話沖涼個時有小小

因為你根本唔愛佢 你只係一條J痕嘅仆街

吓 咁拍拖扑嘢就梗㗎啦

Av女優都可以a0啦

呢啲女我覺得要中出先飛先比到個教訓佢
搞都唔比仲要飛人

直程露哂底牌啦你 鹹濕仔

鼻窿個處?

我係你條女就撚返你幾個月至一年 處女一定會睇清楚你值唔值得俾 如果你打算呃豬食就咪啦 佢會當左你係老公咁

交俾我幫你

我又無蝕底嘅
拖住呢件喺出面繼續搵target
食咗個處當我老公之後再一嘢狠狠咁撇開佢

咁你一世唔好生仔女
第日你個女俾人破處中出即飛 你郵知自己事
因果報應 若然未報時辰未到

個女比人中出即飛關我鬼事咩
搞唔到我嘅咪由得佢

唔呃 就要畀錢租

嘩，你信佢係處呀？

俾錢嘅無咁過癮
最爽係睇住條女比你呃到上埋床心甘情願比你搞

係唔比你屌 唔係唔想比你屌啊on9仔

你想呃人
佢亦當你atm咋

一向都aa關㗎喎

你有冇諗過佢其實呃緊你佢係處？

因為條女比人中出左好多次 一早唔係處囉

我哋之間講個信字 唔會互相猜度對方

到時你做人老豆就唔係咁講

同佢去旅行, 夜晚一齊瞓,
攬下錫下, 手多多就搞掂

見到你咁句就此POST已完啦

終於有對題嘅回應

你都講到咁白，呃呃聲
洗鬼拍拖，叫雞算啦
一定平過你洗在女友上既洗費

有無爬文？aa呀

放開個女仔

你估你係我咩

唔好害人喇仆街，我條女話結婚先俾我呀 屌!

不如收皮啦好嗎

點解你啲仆街唔生性病生癌死撚咗佢 要喺度獻世

屌你真係仆街黎